[I/A] PES Mobile 2019 討論貼 (102) 包皮(Fp)

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

Lm

牛清個100% 控球係咪假圖？ 對面半場點都有波控

點解又係我開

一開波傳左比佢

留比你標題應該打神速之鎗

暫時打左日本果3場 +2場平時pvp 扭波同轉身都同打ai果時無乜分別

應唔應該post65lv數據全面睇

點解果下唔計傳失， 仲係100%成功率

牛佬用外掛

新手留名

抽下波先

咁正
我都要試下去日本打pvp先

走啦

中埋佢收工

新手lm

j league你用咩vpn
我連唔到

bear 得喎

呢個幾好用

ANY PVP

咁多金.....由佢啦

很想要

抽啦，仲諗咩

試下UFO VPN

冇咩抽傳奇運
最緊要係冇位抽

賣走啲廢fp

有邊隻呢盡勁？
得300,000Gp 唔敢抽

都係唔得

g8，j辛，尼維特，阿祖

儲下先....太少晒子彈

好啦

go？

無g8 尼維

go

其實都差唔多 我抽左320,000 都有4個黑legend 1個金 不過你怕都可以儲多啲先

同你打都幾順wo

大家個網good
again？

4個呢盡咁多???

我拉左十幾下先得粒黑, 其一係大星星 同金salas

325,000先啱

起碼見到9黑....即係兩下中一野.....我成4下先一黑

DDG

ddg上晒身
last？

on9的

紐亞果球笑左

紐亞企得好出 唔好用

呢個時間lag到喊第二關打幾次先解到

totti依家仲係咪bug級？ 一路都未升依家咁多trainer想升下

廢老

我今晚得閒
招人打到6點

頭先pvp幾順

練好包未

打左五埸pvp
好似無入過波
不過好多助攻
靠沙拿 告老夫 同後備上陣華迪入

101 CF包皮引走哂 對方既後衛

有冇人用fp同我p下

嚟未？

一個引2個
一對一就硬爆

得幾個好用fp

Wai 巴梗火

ot完
坐緊巴士

打返場？

黎

Go

要證明普通黑波唔係垃圾

你h字頭果個咩黎

Ho l 勁第一次對

Ok

今期04嗰隻抽啦

對多場睇下係咪咁勁先

pvp

唔洗抽住了
U ddg

Enderson嚟今場有啲唔順暢

夜晚多人玩
食飯先

其實佢應該fp同呢盡開另一個slot先岩，依家就算d人想課都冇位，抽一張又要搵一張掉

長期49x

497 500 497 500 497

pvp?

等陣玩，搭緊車

498...掉一張過左吉時

go
ugg

屌, Ozil升滿得90

馬拉松開始

巴打好耐無同你打

改名巴打係我係連登唯一一個完全無得打既巴打

普通包皮>fp

今埸認真
go

gogo

Play? I ok now

哇
改名巴打實在太強了

有無非 改名巴打pvp

燒味

我正式宣布
改名巴打係我遇過最強玩家

D 角球

Again？

Gogo

格食格
我對其他巴打嘅勝率係10%都冇

featured club 第三關， 打superstar psg, 我用隊無乜升既少用隊塞入去，易打到， 射下都入

巴打你無運

你100％命中

Me 負6炸

Gun

第一場睇到你好緊張，再練下把握力應該贏左

你頭先就真係差d贏
Last？

冇計，射到唔知去左邊

Go吧

單刀彈whatapp sosad

巴迪c終於爆射到

笑左

玩？

巴打玩場？

有無新手pvp

現在

打過?

又無視我

Me x口x

一陣

打多埸?
我用隊2628 隊

下次先

想問下 球員技巧 首次射球 係咪即係一控即射？

同阿囡玩緊，晏d叫你

Pvp

搵大神答下拍賣緊

阿祖得半場氣
仲成日飛機球 好用？

嚴格黎講係唔控就射

正選巴迪高
阿祖後備

go?

okok

巴打有鋪重炮癮

買左了
因為跟住果個網寫 一控即射 但搵極都沒
最似樣就係首次射球 3粒差一粒換阿古路

輸球反擊角球好危險

以前打開個fd用開謝四，貝加，波歷克果堆炮塔
迫住同佢玩鬥射

再嚟

ok

算你好彩

清高既F.C. Tokyo
唔洗後埸猜，波皮都掂唔到wor

你好彩咋

攞呢隊玩有咩挑戰性

打機係尋屈機，唔係尋挑戰性

呢到有沒巴打玩過PS4/PC版既PES
如果買PS4既話 買PES抵玩D 定係FIFA

Any Pvp

Why not both

想專心玩一隻

牙朗

again

想同我牙朗鬥

fp包皮

又話點勁點勁既

101全能到仆街

包皮大戰牙朗

嚇到對手都震埋

牙朗一個頂幾個

牙朗屈卡富
半埸我換比比出黎頂住

個個練攻擊球員
Me. 練左隻第一中堅

go la diu

Go
let u try my no.1 cb

178cm

呢隻撚屌都跑得幾快 又多技

人呢

唔巧意思 牙朗又羸

第1中堅搶完牙朗個 波讓番比牙朗

第一中堅太禮讓

Ok last

回傳

唔記得同大家介紹我隻世界第一右閘

auba 帶球都俾包拎到

世界第一右閘

包皮2粒
again
go

面對fc包皮=第一都無用

唔洗太過刻意 守死一隻

兩隻黑鬼經Emily 磨練完之後已經可以成為牛屍正選

14次tackle 兩個占左半

守得咁好

again go

利

開大

咁快入無野睇

繼續
我轉b隊

咩黎

so9罰球

入得幾令

肥普原來係雙amf

我發現實頭鎚冇人頂得贏我隻fp silva

大巴🚌

評價如何？

lm

幾好用
施壓amf 會回防

好似唔錯

我揀fifa
PES download 免費嗰隻

9月買FIFA
12月等特價PeS2020

新5大後防

我隻包皮 一打五

唔信

單刀先有電話入

同你打lag lag地

三分已袋 理撚得你

你高興就好

pvp 630457876

屌
走場狗
輸左一粒就走
我獎勵都冇撚埋

打街埸練下包皮先

ok
go?

美斯bug來

fc包皮先勁
不過我未識用

again?

一陣先
睇熱刺

son狀態要D了

尋晚食完韓妹無態

hot dog

出小豆射爆熱狗啦

win win？？

原來fp同普通卡唔可以夾埋三換一

所以咪爆哂倉

日本仔啲標題好好笑 神童爆誕

我標題應該改神童爆誕

兩球外掛高空傳球

繼續

點解呢隻game 唔出d 要貨金先買到既boot 個d 黎呃錢咁高質

上季呃錢個陣你睇唔到姐

點呃法

上季真係比佢呃過...但已經唔記得點呃...總知就幾舊水 幾十秒就無哂

Fp包皮遠射仲勁過球王

自己見到都驚

球王係指邊個？
小心啲講野

今季都呃過 出100coins special agent 抽G8 3萬coins一鋪清袋

而家300粒波可以清pool

any PVP 630457876

益新手

個post好靜阿diu

冇時間玩

好想儲多啲my club coins，玩曬online challenge 同埋已經用日本vpn攞埋果150 my club coins，仲有咩方法？
課金除外

每日登入

我夠知啦
有冇其他方法？

無

啲人冇晒

課金

分析
d新手俾你地打走哂

你用包皮屈走哂

個個得閒都打season

上兩輪抽阿dog叻準
屌佢抽到最後三粒先跌個pires比我

又有翻施丹
433 840技巧

出左好耐了

屌， 對面連入三球都係一開波就奧巴美楊交波比後衛， 向前跑，中堅斬上前，奧巴單刀， 完全無得防， 嬲到爆，奧巴入四粒

@改名巴打

@steven巴打
佢地兩個最鐘意用e招

真係防唔到， 完全拉唔到個後衛

陣法轉防守

一開波唔好夾擊將班友谷前，另外準備定龍門出迎，出艾達臣

仲work咩上年呢招就真係無解

啱啱輸四比三就係咁，對面頭三球都係一模一樣

哥狗433一d都唔哥狗 企位遠 斷層大 下下長傳

手動拉個人跑翻禁區
或者搵兩個人去逼 唔好俾佢斬到上前

利申俾BradStevens巴打用呢招屈過30球咁上下

係個畫面一影返去我半場奧巴已經單刀， 我都拉唔到人

因為你對中堅廢

iphone 有冇apps可以易啲check 到唔同球員嘅能力？

一開波就拉人翻去

一開波不如鏟低對家隻中場中會否快啲

阿妓

熱刺第三穩了

阿仙奴波都控唔到

@啤清 華dee A

3:0

A硬了

華撚最強射手=華dee

英超3-6位都好禮讓

熱刺英超連敗兩埸
但爭四仲係好穩

鏟到咪得囉

般尼成名戰

咁又係 vvd 加laporte

或者有冇website

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

Thanks 我有見到
但係覺得佢唔係幾user friendly
所以先問下

點唔user friendly法

有嘢做緊
下次

Kun

利物浦 97分奪亞

施丹陣旗開得勝

般尼都算係咁
成11個係禁區

你驚上半埸既101包皮定86華迪多d

101包皮嚇到我瀨屎 好在施丹陣勁

棄用vvd 用兩隻快嘅中堅唔錯你覺得我個施丹陣點

凍結左包皮
但守唔住華迪

呢個陣啱曬我用

go your name

開左

華dee真係平均每季20球

到底阿古路可唔可以後上攞神射手

btw其實Kane真係幾勁
傷咗咁耐都排咁頭

12碼唔計

我地係咪踢梗世界杯決賽

84分鐘你破悶局 90+1俾我絕平

上半場大家0射

你有球 free kick 飛機 除咗呢球無了

brad巴打d節奏好慢

我打反擊好快我發現我打反擊成功率幾好

唔了 睇獌

獌連

ddg

D for ddg

和波

唔加人工呀喇

益左熱刺
熱刺兩連敗都有莫大優勢

覺得分到勝負

買中堅

尼維特勁喺邊？啱啱抽到唔知點用

雪

我讓舊情伴婚紗遠去
一切又從頭面對 😢

做乜勁啊你

未訓叫下春

Ok go

牛巴go

有無師兄未訓PVP

睡覺

PVP?

98

大家都2射2中2入

AGAIN?

又和今晚3場和晒

呢場唔會再和 LAST?

巴打現真身
Go

ALLIN OR NOTHING姐

頂 無轉FP包皮添

Good night

巴打我中3球柱

玩唔玩多場

好

路維太控得 3場都比你禁住黎砌

係禁diu但你塞中路幾好

入場先

罰球練過wor

真係晚安啦 聽日再玩

無練...直線only

Ok 再玩

罰球果時有d陣d進攻球員會唔郁 有d陣會沖上前 我都係第1次咁入
我知我d人會沖前

係幾過引
同巴打你幾好玩
See u

牛屍後防又增加一名大將

能力直迫基亞連尼

我先係迪基亞，而家喺曼聯踢波果個唔係我黎，係詐騙集團綁架左我搵人扮我。我好辛苦喺詐騙集團身上走番出黎。但係而家無錢買機票番英國，如果你可以將5萬人民幣入落呢個戶口，我番番去曼聯送我簽名波衫比你。

。

冇人玩咁濟

英超fans潛能晒水

掛sim後遺症 係咁上下

又陰啲陰啲屈我

冇嘢好玩

班友信能晒你講去晒打季節賽sim 連活動都唔知要打

福氣黎㗎
我次次玩tour superstar 都玩到想del game 場場俾電腦勁射死角

go la diu diu diu

牙朗空中制霸

完夢了

diu
我出比比先
go

go lo

屌等咗咁耐哥狗3AMF
出個平排畀我

4231 都係拉闊先係4231
但日本仔班仆街改到3amf 先係主流

照頂爆你

利記朋友隊
恭喜巴打

三度領先都俾你追和
fk

3amf 中間抄晒車

岩岩sim
5mins

我地繼續

gun

邊個同邊個打先?

we sin

你地玩先

得未

u咁耐無打

我用fp隊

wow

無人？

窄位都頂爆你呀

diu
今埸你咁都唔輸

最尾仲諗住完美絕殺

空中制霸 完美頂爆

始終都係靠華迪

窄位e球 睇到我o嘴

唔巧意思囉

再黎

垃圾牛師兄又走場

PVP撞到佢

佢地成日撞的

我又係

fast 要落街

你做走場狗啊

試下陣又撞到巴打

未練好熟練 ？

後防無乜升過係咁上下認真

新大巴
🚌
之前對中共比告魯夫屈左3球ddg 遠射1助

4:4

屌佢老母佢走完場都可以當贏
我一個請稍後就輸
咩玩法

ching用錯人wor

告老夫助攻俾牙朗

係wo

我隻enderson水貨嚟

今日你成日好早ball

係，我果個先堅抽

失ball

覆啅

找錯處

絕殺，j辛係咪好用

最強rb

包位又快又有速有技

你今日d射門好正中
平時一射死角就無

Lkk勁啲

c朗搭lkk 最岩你

都唔知搞乜下下射🐢，射門多無球入

叉電先

晏啲再嚟

Invite me

Ddg 狀態暗改D
睡覺

普巴個球ddg 應該救到的
覺得佢收錢派膠

你條team無中場好難玩

隊友
唔算好死角

兩閘Robertson 後上好熱血嫁

打街埸ddg 今日比告魯夫遠射冇反應
睇黎要雪一排

今場無咩見距上
中場有個博腳傳上去會唔會好d

跟反現實姐

98?

邀左

你老馬d位勁到

格硬塞比佢姐 點先可以唔比你禁住砌

你今場一開始打快咪頂唔梗
Again?

OK GO

3後衛難傳少少
不過你後面幾下好空

又唔同team

ddg呢排咁廢 比人起腳就入
有咩龍推薦

紐亞

隊隊都無99 TS 睇下邊隊有FEEL D

補0分鐘 補到你51.7秒...

場場都有球派膠

係你禁區

Last？

你個紐亞

兩鋪都一樣 路已捉

大腳算

我覺得2019係玩撲救範圍
之後CHECK過紐亞撲救範圍都係最大之一 就用左佢
19個龍唔似18咁狂識自動出黎 多數都企定定比人射 不如揀撲救範圍

LAST GO

原來DDG仲勁 AHAHA 但我無果兩隻 所以得紐亞

不過紐亞未升過
輪流用住alisson kahn 睇下效果如何

我都用過救遠射幾好

ddg呢2星期

無論遠定近 只要對手一起腳 8 9成入

繼續用啦 咁岩姐

點解明明幾球傳到空晒你都可以離遠搵人擋到

但係先前係救得好勁
我都想有

知你傳比佢咪檔定 你唔傳既話立定射一定射唔入紐亞

講緊之前果幾場
岩岩果場ALISSON

今場一開始岀沙拿唔係想和架
明明傳多下先射睇住仲有2個身位都擋到

無見到alison，唔怪得

呢隊活動隊打電腦好似好勁咪試下出黎打真人

我係咪同你試緊陣

聽日再打啦

Ok
而家少左好多巴打pvp

P10埸=少24000Gp

打機姐
洗唔洗計到咁盡

我覺得係班老屎忽成日炒人搞到無人上黎打

控制賽果，贏1粒就算

數值撚表示賺到盡

抽到101包皮已經夠

用落廢男顛佬都幾好用
No.1 防中

顛佬，影帝，卡斯米路點揀

最強e大巴🚌 -施蒙尼

黑波版大巴

2019 最強左右閘 基本上都係Robertson x Arnold
2019 最強中堅 VVD ，基亞連尼

防中睇陣容：
433 ，3隻防中一定係3隻kante
4231 ,1隻防中一定係影帝，馬迪，靠山型：兩閘殺上前，出補位

442 施蒙尼呢個陣
牙朗要打左正前先食到個頭鎚
打LMF 差咁d咁

532呢？

4312 ， 442 best
541 肥賓好過 532
532 太難搶波同造波，中埸少咁隻
爆上落靠左右閘

總共課咗$147，垃圾機率，以後唔課要抽卡嘅game，好唔抵

147有幾多抽？

$158 先得2000Coins
個pool 抽得8次
24隻人 頂盡2黑
課咁少點抽好罰
呢地巴打30000 coins 都抽唔到g8

時下年輕人一定未玩過支娜驚2%，同0.2%

百四蚊仲唔夠多吖，可以食餐好飯
係咁抽中同一個球員，課嘅每一次必有佢份
我個人覺得手機game唔值得投資咁多

lm
btw sane 同上帝好用

百零蚊姐

土豪玩qq飛車貨成皮野都唔中神車

Sane 麻麻

臨尾20分鐘出嚟屈速ok嘅

Jesus Max lv同lv 30爭好遠

射波普通
傳波麻麻
真係得個速，但個身好硬直
Neymar , hazard 屌打佢

Sane 個情況同Walcott 一樣

LWF : 唔計牙朗
No.1 mane
2.neymar
3. 是撚但，都冇機會出嫁喇

我上次追朴智星課咗六百幾都追唔到

$1都冇課過

俾個叻你

新天皇繼位
係咪應該派legend 波普天同慶啊

咪就係24000抽下中銀已經係度

甸奴個位成日落普巴後上入禁區頭球

夏神尼馬

SaneD射ball 好廢

慶下，date都唔up,但又唔比多次包皮我抽，好慶

操他妈的 武球王进球了才暂停更新状态 科乐美這是歧视咱们中国人麽

any pvp!

撚有啊

親 你做乜勁啊

pvp630457876

一早知佢係支那仔啦 用埋D殘體名

Added

Again

Last

你後面成日派膠

成日都送個波比人

Go？

Go la

用下新team

有冇人pvp

同你玩場先
Go

貴能到

好心痛，百幾蚊全部release player

你係咪未轉team 9玩

用錯sim陣

我一見到你條team就食住野玩
點知

你下次認真玩
我用多啲sim陣pvp先

新team go

見到Sim好難認真

你個ederson
好在和到

賓周馬球頭球諗住死角入硬
Again

好，再轉陣

搞咩咁lag

廢Sever

疾到有d頭暈
P左7場無電叉叉電先

夜啲無咁疾

放Nedved打cmf貪佢夠多氣？

想問下Management boost有冇上限架？一個可以加多少？

佢打cmf勁過g8

朴智星有咩值得要
上次課左600幾追謝4結果出左隻杜格利殊

一個加10

G8有乜咁勁
上次追朴智星跌咗佢同史高斯

g8直情廢，只係抽情懷

PVP

唔洗反工玩到睇r聯

無g8

攻唔到

你今場扭得幾次

where is emily

係咪有d lag

失個球禁錯制，手指勁痛

你太緊張

I am back

一生巴幾時隻抽

atm？

wait 3 mins

搞咩

包皮吹大咗

auba
你做咩成日9產

西蒙尼好廢，轉陣

go lor

你2場西蒙尼麻麻
買完消夜反上黎玩

咁夜死變肥仔

唔識用

好瘦
買定睇r聯

棄用左好耐

go
今日打左11場pvp
無左24000 gp

今晚無孫興民唔想睇熱刺

玩定格咁

再嚟，好似連左廢wifi

角球旗戰術

拖時間Fk
on9 12碼

again
go

你啲角球勁左咁多，一輸角就輸波

跟你學炸
不過見你今日好多單刀都諗耐左先射

我啲角廢哂last

我都係求其搵條友開
go

內切=goal

again啦

聽日再玩

無乜心機玩

你今日紅色姐
聽日屠我

不過你真係勁左

me負6炸

隻抽未

做乜null

明明勝利在望 但彈game

明明我領先緊4:1
當你打和算

fk u
係我領先3:1

難分真與假

總場數41，今場啤巴31

總埸數係 1勝1和2負
但第五埸 85mins
我領先3:1彈game

go last

玩咗咁多場
包皮好似一般咋喎
salah cruyff入波仲多

yes
我隻包皮成日隱形
華迪後備仲大威脅

絕和

有咩感想

等我充陣電再用 101巴打震攝你

包皮

你應該試下包唔同位，d活動範圍好細
vardy 拎ball d位仲驚

包皮 前鋒冇goal poacher (偷獵者?) 風格始終差啲

冇goal poacher 走位差好多

包皮比人cup埋狀態D啦

2星期就d

決賽戲碼 阿積士

牛巴

比人發現左我用簡迪打攻中

下埸孫興民救主

K社: 畀個D你

我發現原來我未解完 pvp任
而家先解

阿積士再創奇蹟奪冠
K社出Euro cup final pool

震攝對手

仲未同我打

R
神速e右閘
單守你

101 包皮都快唔過佢

但無震唔冧我個陣

呢隻攻多過守

解任先

踢左咁q多埸
頭4位入波係
沙拿 華迪 告老夫 保連奴

包皮得個震字

呢個任用阿記隊都好易過

好耐無打過街埸
見到d慶祝狗 回傳狗 有d燥

斷線狗 明明贏緊屌佢老母斷尻左 當我輸
最尾一關又係on9 明明贏左一場 之後比個高分嘅黎打都唔係跟實力相近嘅對賽

吹大左啦

震攝only
當包皮拎住個波
對手d後防震哂
但最慘係
我自已都震埋 控唔到波

你尋日遇到角球旗狗

咪你囉
93mins係角球旗到自轉

想測試下game入面work唔work
但你又唔搶波

今晚再試

終於買到so b

好快就躝

施蒙尼轉左 3 amf

有無圖？

K社出親新陣都一堆教練一樣 今日見到幾個低端教練3AMF

沙拿最好用

3amf 陣根本為呢3隻矮仔訂做

日本仔有心做沙拿
美斯，沙拿，尼馬

擺沙拿，文尼，辛尼都應該幾正

啤巴搞笑

放假個post都推得咁慢

無美c
覺得尼馬lmf位好正

Ederson

唔想升舊版辛尼 無新版唔想用

哥狗個433買唔買得過 本身有佢個4132

大部分巴打話4132>433
想用433用高普
所以唔值再買

咁唔買了本身已經好多433

哥狗4231 打爆哂街埸4132

施丹好唔好用？

新版好用

我覺得好好用但如果你無好嘅防中就

依個陣得唔得

同而家真馬一樣

基本上433 都係要4cb

我係想問下啲球員o唔ok
覺得廢廢地

垃圾

繼續簡迪連續兩場打rb 開場就派膠

pvp lag撚到

3勝1和2負

go let me try try 角球旗

得最後嗰場我覺得我踢得ok 其他都踢得好垃圾 鳩嚟

sor
岩岩睇唔到 做緊其他野
晏d先

好易俾人拍走個波 應該點做好

Eg. Lkk vs benzema
bezema win

想要

屌
岩岩on99走去抽e隻
中垃圾
用左5萬
fk

見佢數據好似唔多勁喎

前烏拉圭隊長
2010世界盃四強既主力中堅

Cb 金屌打廢老黑

25卡吐呢期好穩

糕

又話好穩既

卡吐盡哂力了

唔夠體力

中場大師
扑智星 尼維特

比歷連
2:2
入左2球

呢埸d 制怪怪地
傳比射

最佳右閘一條龍式入波

hi

無錯
cb金=屈

Hihi

啤巴hi我玩場先

你地打住先

鏟草

今日ok wor

原來轉左team

舊哥狗

唔怪得打得咁急啦前面咁多人

呢team位對位既

舊哥狗啲反擊快到又暗改

尋日果個係咪wai巴黎

今日藍箭

用反西蒙尼先

我叉叉電，你同啤巴抽先

啤巴無上水訓左

有無師兄pvp

pvp定ai先 轉下教練囉

對6星電腦？

lag機定好順先 唔同情況打法都唔同
pvp通常少lag既 用舊馬體會442不錯

人腳問題

呢隊金屌打9成黑

牛巴打返場?

部機lag定server lag
係咪扭唔到

順撚到痴線 我仲想講 第1次同你打咁順

頂
咁可能我同d巴打p左咁多場部機熱

黎多場砌左第2隊

部機熱
涼下冷氣先

師兄整場?? 有無師兄未訓等睇波

唉是但啦熱就熱

一會要睇利
Go

go!!

Last 打完睇ball

岩岩簽左c單 即刻用黎防反下先 等2mins

等緊

果球咁都俾你kouli封到

射左佢啦應該

c單好似阻到你控球 已將隊波改做你id名 以後用佢打你

我都覺，想傳空d果個入

係 變到55
我做你呢條team 私家g吧

俾我控下啦

第一次對你用老馬
你睇住利記玩？

av...sor

唔關事啦 要執執中場 無人防

睇利反cup先
聽晚再玩

完場整返q先訓呢?

利記
ok

整返球罰球向美斯致敬 晚安

今場無咩心情9猜
早抖

利記踢得咁好俾人屈美c

美c又上返A
Vvd=C
沙拿=C

講咗幾多次歐聯歐霸唔計

鳩普個陣太尻
尻普走喇

鳩普太鳩美斯太屈

美c係bug黎

買kante
是但再執多個Ajax
買個基奧特後備可以一戰

開埸見到冇廢奴，
出Gomez ,
再見到wijnaldum 踢呢個位

VVD 呢埸擺明上左高登學點守美斯
只要一後向後移，美斯就過唔到你喇

高普只要肯出沙基利，成件事都唔會咁尻

沙基利好耐無見過

我諗起你啲排陣

好似話冇幫高daddy含撚

唔洗sick ser 仲有新legend

邊個新legend

LEGENDS: Spanish Clubs
About Agents
Introducing 2 new Legends: R. ROCHA and DENÍLSON, as well as these 8 Legends: D. MARADONA, ROMÁRIO, D. BECKHAM, R. CARLOS, L. FIGO, CAFU, M. OWEN and L. GIULY.

LEGENDS: Spanish Clubs
About Agents
Introducing 2 new Legends: R. ROCHA and DENÍLSON？

呢個好似新

放假開心得滯,呀媽姓咩都唔記得,邊記得早幾次已經出過

孫興民下埸會帶熱刺 踢阿積士出局

thank you Jurgen for the memories but its time to say goodbye

例牌有傳奇pool
我都會抽10萬玩下既

我本身有3x粒legend
抽呢啲pool好易中重複

傳奇黎講 對我最好用
始終係告老夫
幾勁

amf後上射波

係咪無featured player抽？

無
抽傳奇pool啦
300個
有10個傳奇

淨係粒ball過到

你d排陣

抽左未

有加過巴打你？

你好友滿咗

added

K社真係有運氣分流 上個pool抽得好 今個pool抽到成pat屎咁

次次都一pat屎點計

again ?

我d gp all in左個pool

其實而家我咩球員都有
得返d傳奇未齊
抽左25萬中得一個傳奇
不過無咩所謂

70萬得隻卡富

恭喜哂

恭喜

呢隻傳奇啲能力幾勁

巴打記得你果次同我玩完勁想要老馬
恭喜晒
快我d升爆用美c加老馬黎pvp

買左個3cf陣 345
想問係咪得1個

三抽中左R.Rocha
用黎儲定真係勁

唔知咩人黎

有冇金波防中同中堅推介

嘩呢個pool 要開始刷爆GP嚟抽了

防中 L.TOUSART 同其他巴打推既巴卡約高

認真咩 無新傳奇 想留錢等佢出新既OP傳奇先抽

HERE? GO?

就來2周年，5月尾

有無師兄PVP

你見條褲短到咁就知咩年代

防中： 阿妓torxxxx, gunxxxxxx
後防：donkonam, 車rudiger ,熱 Sanchez , 右閘 神速比

Geundouzi

抽到巴爾
手上用緊馬迪爾 250 willian 比列錫
棄邊個好

巴爾好似推兩下就甩

用下先知

3 Amf陣用咩前鋒好

賓斯馬/基奧特
一個傳波型 一個g點型

好喜歡他

40頁啦
揾人開post

你唔係好中意開㗎咩

因為無人開喳

下個po標題可以改做神童爆誕/神速之鎗

想問知唔知下星期會唔會出返？易啲中勁野，新呢個pool個機率黑波好低

師兄名係咩?

BradStevens

大敗再嚟冷靜啲咁踢先

下次再打 睇下電視先

okay

牙朗廢左好多

有時睇sim見到啲ai咁能傻鳩 真係想用個頭撞爆部電話

跟我玩嗎?

近一個月都好廢

Thx

有冇人開個新post

622603932

算啦
都係等我開